{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026944",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 소풍이야기펜션"
    },
    "text": "足を止める海の風景、そこに遠足の話があります。 子供の頃、遠足前日の胸騒ぎで眠れなかった夜を覚えていますか？ 270度に広がる海を眺めながら、かすかな思い出の遠足の話を思い出してください。 そしてもう一度、そのわくわくした記憶の片隅を抱いて済州の旅を始めてください。 私たちの遠足の話が笑顔いっぱいで幸せな済州遠足の思い出の片隅を埋めてあげようと思います。 チェックインは真ん中の建物1階の事務室でお願いします。 遅くても23時以前には入室していただき、退室時間の11時に厳守してください。 最大人数を超過した場合、入室できません。 客室内の肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 保健法に基づき、客室内では喫煙できません。 テラスまたは1階の屋外に出て喫煙してください。 全客室ペットは出入りできません。 保護者付きではない未成年者は利用できません。 その画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失および毀損の責任は利用者にありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質(火薬、爆竹など)は使用できません。 ゴミは真ん中の建物の1階入口の階段の横に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更になることがあります。22時以降に入室する場合、ペンションまで予めご連絡ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "遠足の話とは何ですか？",
            "answer": "遠足の話とは、子供の頃に行った楽しい旅行や冒険の思い出を指します。"
        },
        {
            "question": "済州遠足の思い出とは何ですか？",
            "answer": "済州遠足の思い出とは、済州島で過ごした素敵な旅行の思い出を指します。"
        },
        {
            "question": "遠足の前夜の胸騒ぎとは何ですか？",
            "answer": "遠足の前夜の胸騒ぎとは、遠足が楽しみで興奮して眠れない緊張感やわくわく感を指します。"
        },
        {
            "question": "済州島での遠足の楽しみ方はありますか？",
            "answer": "済州島での遠足の楽しみ方は、海を眺めたり自然を散策したり、済州の美味しい食事を楽しんだりすることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用方法について教えてください。",
            "answer": "ペンションの利用方法は、真ん中の建物1階の事務室でチェックインし、23時までに入室し、11時に退室することです。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの食事に制限はありますか？",
            "answer": "ペンションでは客室内で肉類や天ぷら類、魚類の調理はできませんが、近くのレストランで美味しい食事を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では喫煙できません。テラスや1階の屋外に出て喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションにペットは連れて行けますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションにはペットを連れて入ることはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り、ペンションを利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "いいえ、ペンション内では火災危険物質の使用はできません。安全のためにお守りください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 405,
        "QA": 448
    }
}